![釜锅](block:betterwithmods:cooking_pot@1)

釜锅是一种大型烹饪设备，可以烹饪大量的食物和其他工艺配方. 有了这个，你就可以在新的一天开始的时候把大量的食物扔到里面，出去挖掘，然后再把大部分的食物都煮熟了.

重要的是要注意的是，在一个3x3深的大锅里额外的火会使它烹饪食物和其他食谱的速度比你仅仅使用一个火焰要快得多！这也适用于当你已经点燃了釜锅的时候；火盆的点燃的火焰将应用它的效果更好，如果它下面的整个3x3充满了热火.

熔岩将**不**与釜锅一起工作. 它只是缺乏均匀加热的能力，而且辐射热总体上要低得多. 记住，大锅正下方的木块必须是火才能发挥作用。如果你需要早点把大锅打开，把一根木头放在它旁边，上面有火，就足以让大锅继续做一些东西 在进入下界前,需要做个合格的火源,这是一次持续时间长的工作，需要实验和照看火.

你也不需要水来制作大锅里的食谱；你用来制作它的骨头和水桶（除非在你的modpack中改变了釜锅的食谱）是你食物和物品的“储备”. 顶部开放,亦既是说，你也可以在不需要直接访问库存的情况下将物品放入其中. 液体和类似的东西不会进入其中，这意味着如果你使用水流或类漏斗装置，你可以实现自动化，比如说，一个刷怪农场、动物农场等等.

要实现上述目标，向大锅施加机械动力将逆锁定轴.

倾翻它会把里面的东西倾倒到它的开放面所面对的区域. 利用这一点，人们可以制作一个带有火盆和一些活塞的自动炊具. 你，玩家，如何利用这个，完全留给你去试验.

简单地说：釜锅从轴的驱动方向向左倾斜。用它进行试验，以找到一个良好的自动设置，以便从罐中倾倒.

* 未燃的釜锅的主要用途包括:
    *从8个炼狱火之烬中制造出一个浓缩炼狱之火，允许火盆制造.
    * 获取先进的烹饪配方，使食物更有效率.
    * 用树皮或粪鞣制皮革，以获得更先进的设备、方块和更耐用的皮革装甲.
    * 制作下界煤，更有效地利用你的煤，用单一的炼狱火之烬和单一的煤或木炭粉尘制成.
    * 创造下界淤泥，用于创造下界淤泥砖.
    * 为你的狼和猪创造吃和繁殖需要的粗粮
    * 用炼金术将所有普通树苗与一个灵魂瓮和一个下疣一起炼成血木树苗.
    * 用肥皂清洗血淋淋斩首块和粘性活塞.
    * 用硝石、硫磺和煤/木炭粉尘制造火药.
    * 用火药和麻绳/麻纤维制造炸药引信，用于制造采矿炸药和炸药.
    * 用线/麻纤维、萤石粉和红石制作长丝，用于制作萤石块.
    * 用火药、麻绳/麻纤维和红石制作加热元件，用于制作火盆.
    * 用动物油脂和炼狱火之烬制造爆破油膏，用于制造炸药.
    * 未燃的釜锅的其他用途可由其他模块提供，如BetterWithAddons.

* Key uses for the Cauldron while stoked from a Hibachi include:
    * 以不同的比例将皮革制品制成成生物粘胶。生物黏胶是一种用途广泛的材料，可以用来代替通常需要黏液球的配方中的黏液球，也可以用来制作自己的特殊配方，如东方弓.
    * 从末影渣中创造硫磺和灵魂助燃剂,从而创造出融魂钢，这是由Betterwithmods引入的最终工具/装甲材料.
    * 从肉中提取动物油脂。猪肉是制作动物油脂的一种非常有效的方法...
    * 用牛脂和木灰制造肥皂.
    * 以不同的比例将原木、木板和木屑燃烧成木灰…木屑用它的16%来制造一种木灰.
    * 其他一些模组，如betterwithaddons，也可以提供釜锅燃烧时的其他用途.
